{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70211&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안변산반도메이플펜션"
    },
    "text": "常綠海水浴場に位置するこのペンションは、家族や恋人と一緒に美しい自然を楽しめる場所です。 彩石江や格浦港、來蘇寺など周辺の観光スポットへのアクセスも便利です。防疫宿として使い捨て防疫を行っており、全職員はマスクを着用しています。無料Wi-Fiと駐車場が完備されており、全室禁煙です。バーベキューをご希望の場合は、セットのレンタルが可能で、追加のリフィルやグリルは別途費用がかかります。バーベキューの時間は22時までで、現地でのお支払いが必要です。 人数制限、調理制限、ペットの持ち込み制限、未成年者制限など、いくつかの注意事項があります。客室の写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して捨てなければなりません。 この情報は変更される可能性があり、繁忙期には料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは常綠海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、彩石江や格浦港、來蘇寺など周辺の観光スポットへのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "防疫宿として何を行っていますか？",
            "answer": "当ペンションは防疫宿として使い捨て防疫を行っており、全職員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "当ペンションには無料Wi-Fiと駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は可能です。追加のリフィルやグリルは別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの時間は22時までです。現地でのお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、人数制限、調理制限、ペットの持ち込み制限、未成年者制限など、いくつかの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と異なる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この情報は変更される可能性があり、繁忙期には料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 432
    }
}